＄415走咗700

為何要衝動？ $270入

傻鳩

聽日入番囉，除牌咩

270入怕咩坐

賺左仲喊乜，回返再入又一條好漢

你淨收息都唔知點計啦

股神

搵到就走喇 係咪真係想輸返

0700計息

叻仔 聽日大回

有無睇過《食神》㗎？😂😂😂

聽日起碼回10蚊

on9仔 歷史有笑

你食左10舊屎 佢都未回10蚊啦

回完升返30蚊

睇返
好似無咁傻鳩

環保post

高手

靚走